林鄭而家係文化中心

參加呢個活動嘅酒會發表講話

推

［突發] 聽日銅鑼灣一定好危險！

dllm林鄭

佢坐係度睇埋喔

仲咁有閒情

Push

曾玉成都係度睇

公務員集緊會，高官懶理，出席呢d比面派對

高官I mean 林鄭
佢都係一個傀儡
diu 星期一全世界要罷工比呢個傀儡知，if we burn, you burn with us !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

原來仲未死

She left 15mins earlier